[
  {
    "question": "パスポートの<strong>しんせい</strong>をしました。",
    "answer": "パスポートの<strong>申請</strong>をしました。"
  },
  {
    "question": "システムを<strong>さっしん</strong>するひつようがあります。",
    "answer": "システムを<strong>刷新</strong>する必要があります。"
  },
  {
    "question": "このゆびわは<strong>えいきゅう</strong>にたいせつにします。",
    "answer": "この指輪は<strong>永久</strong>に大切にします。"
  },
  {
    "question": "てにけがをして<strong>ほうたい</strong>をまきました。",
    "answer": "手に怪我をして<strong>包帯</strong>を巻きました。"
  },
  {
    "question": "このしじょうは<strong>ていめい</strong>がつづいています。",
    "answer": "この市場は<strong>低迷</strong>が続いています。"
  },
  {
    "question": "しきてんのあとで<strong>ぞうてい</strong>しきがありました。",
    "answer": "式典の後で<strong>贈呈</strong>式がありました。"
  },
  {
    "question": "このせっけんにはしょくひんてきな<strong>がんゆう</strong>ぶつがあります。",
    "answer": "この石鹸には食品的な<strong>含有</strong>物があります。"
  },
  {
    "question": "お<strong>きんきょう</strong>はいかがですか。",
    "answer": "お<strong>近況</strong>はいかがですか。"
  },
  {
    "question": "このかわは<strong>おせん</strong>されています。",
    "answer": "この川は<strong>汚染</strong>されています。"
  },
  {
    "question": "あしたのよるの<strong>やくそく</strong>をおぼえていますか。",
    "answer": "明日の夜の<strong>約束</strong>を覚えていますか。"
  },
  {
    "question": "かのじょに<strong>はなたば</strong>をわたしました。",
    "answer": "彼女に<strong>花束</strong>を渡しました。"
  },
  {
    "question": "かいぎが<strong>しゅうそく</strong>しました。",
    "answer": "会議が<strong>収束</strong>しました。"
  },
  {
    "question": "みんなで<strong>かんぱい</strong>をしました。",
    "answer": "みんなで<strong>乾杯</strong>をしました。"
  },
  {
    "question": "テーブルに<strong>さかずき</strong>がおいてあります。",
    "answer": "テーブルに<strong>杯</strong>が置いてあります。"
  },
  {
    "question": "コーヒーを<strong>いっぱい</strong>のみたいです。",
    "answer": "コーヒーを<strong>１杯</strong>飲みたいです。"
  },
  {
    "question": "このたてものの<strong>こうぞう</strong>はふくざつです。",
    "answer": "この建物の<strong>構造</strong>は複雑です。"
  },
  {
    "question": "あのひとはいつも<strong>かまえた</strong>たいどをとります。",
    "answer": "あの人はいつも<strong>構えた</strong>態度を取ります。"
  },
  {
    "question": "そんなささいなことに<strong>かまう</strong>ひつようはありません。",
    "answer": "そんな些細なことに<strong>構う</strong>必要はありません。"
  },
  {
    "question": "これはわたしたちの<strong>けんり</strong>です。",
    "answer": "これは私たちの<strong>権利</strong>です。"
  },
  {
    "question": "<strong>じんけん</strong>をまもることがたいせつです。",
    "answer": "<strong>人権</strong>を守ることが大切です。"
  },
  {
    "question": "あのひとは<strong>ごんげ</strong>のようなふるまいをします。",
    "answer": "あの人は<strong>権化</strong>のような振る舞いをします。"
  },
  {
    "question": "わたしのいもうとは<strong>じゅっさい</strong>です。",
    "answer": "私の妹は<strong>10歳</strong>です。"
  },
  {
    "question": "<strong>さいまつ</strong>のバーゲンがたのしみです。",
    "answer": "<strong>歳末</strong>のバーゲンが楽しみです。"
  }
]

